[買護陰] 譚凱邦稱其助理被捕後 遭警揸下體及涼茶潑面

反修例遊行示威下，港鐵多次封站，荃灣區議員譚凱邦今(6日)稱，其議員助理張先生(化名)在8月25日於港鐵葵芳站被警方以襲警為由拘捕，期間被粗暴對待，更被警員「揸下體」。
譚稱，港鐵疑似協助警察執法，封鎖葵芳站時將所有出入口的縫隙都加以阻擋，使該站變密閉空間，難以監察及採訪。從記者會上展示、張提供的片段到，他當日於站內被捕後，遭警員用胡椒噴劑噴向面部，又用涼茶潑向面部及「揸下體」，被警員毆打及用手指塞口，其後他與警員乘港鐵到荃灣，在到達荃灣警署後才獲准去醫院。
譚指，張被拘留46小時後於醫院獲准保釋，現已拒絕保釋，譚正向港鐵索取當日站內閉路電視片段以便向投訴警察課投訴，並會與律師商討進一步行動。

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Dllm啲狗係咪基架

cctv洗晒啦，班狗點會留證據等你拎

強姦犯連男都唔放過

推

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

議員助理都敢搞

好變態，男女都唔放過

仲設訴科？直接上法院告酷刑啦

GAY場特警

仆你個街 非禮男仔

push 畀手足知要買護陰
非禮男仔正人渣

貞操帶

仲要咁醜樣都揸